tvb首播10年前拍嘅蘭花劫?!

套戲入面有幾個已不在人世
有大部份人離開左無線
諗住想用舊人吸引番d觀眾？

wfc

黃金時段重播？仲敢賣廣告

好痴線囉 仲要大塊田做大妹 蘇玉華做二妹 唐寧做三妹
會唔會係咁呀？
蘇玉華做唐寧老母都得啦 仲二妹

大塊田做家姐真係痴撚線
蘇玉華個樣點睇都大過田啦
真人都大過啦

播完4k跟住播d低清片
慳錢到要播d倉底貨

一個68 一個81

CCTVB 係咪想用呢套劇
嚟突顯而家播緊嘅強國劇集
有幾咁所謂靚人，靚景，靚畫面？
你睇！ 幾咁大反差
就好似嗌靚女，秋香同一眾豬扒擰轉頭咁
從而令香港人唔好抗拒強國劇？

不知所謂

收費台好似播過

某大台因要慳錢而拍大量垃圾又要霸住個牌玩假競爭真壟斷黎呃錢, 收客户天價廣告費播垃圾當交貨, 咁既營商之道簡直喪盡天良!

呢樣一d都唔奇, 慢慢就全播強國劇, 最後連粵語配音都冇埋, 叫得cctvb更有正字任務啦!

大言生尚在世

好似係權鬥，有人唔服4K HDR 成功咗，要證明低清都有人睇。

似啦似啦

射鵰之後可以直落

改革派vs膠劇派，膠劇派認為港豬食慣垃圾，唔洗用靚飼料照餵垃圾仍食落去，壟斷情况下會賺得更多！

其實大台用心良苦, 知道近年製作的垃圾存貨還不如十年前的垃圾